(多圖) 圖表分析今年既炒股心路歷程

純圖片

猛人

圖勝天下下次就拎你d圖出書

啓示性高

真圖表派

奶清

奈奈好有創意

炒到癲撚左

創作力量同幻想 會嚇你一跳

究竟我睇緊D乜9？

喂呀

股市

股壇畢加索

Cls 想睇你上財經節目畫呢啲圖同觀眾分析

樓主賣畫為生應該搵到餐下午茶

通常啲名畫賣得貴都係因為個畫家死左

創作力量和幻想會嚇你一跳

年頭唸住聖誕52000，結果聖誕25000

D圖真係好正

圖表派

不嬲都純睇圖

奈奈

自從學左睇圖
就輸少左錢啦
Ta派好野野

我好認真咁睇頭兩張

你可以取代圖太郎

咁認真啲睇埋後面咁多張

笑撚到我

牛奶奈奈係我最鍾意既圖表分析師

下年繼續努力

拿，呢啲先叫畫圖家嘛

平時淡友 post 果啲真係得啖笑

ching輸錢輸到short左

可能ta入面都有分唔同流派

啲圖辛辛苦苦儲落架

788好高汁

個4隻蝙蝠真係畫龍點睛

同意

唉，低位走左
而家日日破頂

唔信自己嘅畫圖？

cls

我垃圾
我無料
信唔過自己

奈奈~~~

幾時出書教人

我究竟睇左啲咩

圖表派既極致

恒生指數現貨 期貨
少量個股

原來真係行緊龍市

輸左好多 ？

唔怪得我唔識點買

樓豬

樓豬輸到傻左？

痴撚線post

強貼留名

CLS